滙控(00005.HK)醜聞後內部指示暫停更新社交媒體

滙豐控股()遭洩漏的美國財政部機密文件顯示，過去於懷疑資金來源有問題的情況下，仍為客戶進行交易。相關報道刊出後，外電引述滙控內部文件指，集團國際商業及投資銀行分部市場部主管Tricia Weener週一(21日)向員工指示，至倫敦時間週二(22日)早上11時為止暫停於社交媒體發文，以避免公眾有負面反應，解答零售銀行客戶對業務的問題除外。

滙控發言人拒就報道作出評論。

真喺要執笠

要收聲 維穩了

驚閪

我有筆錢 點黎你唔好知數目都幾大吓 幫我轉去非洲ok 然後個CS又答佢ok 咁呀